同娘娘去海洋公園， 你講我做

好多大陸人

娘娘示意圖

影你娘娘黎睇下

車佢一巴然後頭也不回即走

影個自拍睇睇

叫佢老母飛的過黎,
屌娘娘老母

搭纜車對住佢打飛機

唔夠膽

一齊玩跳樓機

偷偷地得唔得

ok, 一陣

正面啊 阿醒

咁做返D普通D
餵佢食雪糕,然後輕輕塞落佢個嘴到

表白

揸佢個波

對眼想點
死魚眼

一睇就知7

屌柒佢隻爛臭閪
賤女人唔屌佢塊閪面唔鬆

係欖車上面執佢一劑

拖落去啦

搵個位大叫：呢度有冇連登仔啊
錄音/拍片upload上嚟

中出

每個鐘收費幾多 ?

揸佢波

同隔離纜車嘅人唱首歌

叫佢幫你打啦

入鬼屋, 攬住佢, 扮保護佢

佢同男朋友facetime 緊

你老母就7

一陣試下

拎條撚出黎拍佢塊面

仲要有仔，屌你 醒啦

唱大 唱左， 太遠 佢地聽唔到， 同埋蝗黎，

Facetm緊個陣一野咀落去

搵嚿屎食

同熊貓交配

不要去暗戀

扮人多然後特登攞下體癡埋去

要佢開住男友facetime 同你扑野啦

去強姦

維修喎
功課都唔做足啲就同娘娘嚟玩

點解個個都同娘娘去海狗公園
利申：年頭去左

9月已經無得玩啦兵

借D意係個鏡頭出現兩三次

好慘 做兵做到周圍講

娘娘係唔可以侵犯的

有， 佢條仔都知有個工具人去幫手影相

做兵做到咁
都係車佢一巴然後即走啦